拉莫斯算唔算近年最佳隊長

功績名望高不在話下

關鍵時刻會挺身而出入絕殺波拯救球隊：歐聯決賽、歐超盃、國家打吡

壓得住班更衣室大佬，c朗摩迪巴爾卻奧斯華拉尼呢啲大粒都服佢

有咩衝突不論場上場下一定衝出嚟幫手，又會睇住班細嘅vinicius,mendy

有出佢同無出佢隊波嘅精神面貌唔同曬，可參考1718歐聯皇對祖兩回合、1819歐聯皇對阿積士兩回合

相反睇某啲隊嘅隊長一逆境就自閉dup曬咁，就發現隊長嘅領導能力對冠軍球隊嚟講好撚緊要，近年有得比吓嘅可能得c朗、佩奧爾、雙特

軒達臣先係

領導才能唔差嘅，個人成就未夠囉

咪又係俾人掃走

唔影響佢係咪一個好隊長啦

香港隊長

佩隊長比佢熱血

xhaka先係

80m先係

係

佩無拉莫斯咁多救世波啦，印象深刻得西班牙1:0德國嗰球

Who

佩隊後生果陣夠膽硬頭卡路士十碼內重炮
暈完起身仲要鼓勵班友繼續踢

呢球

80m英超第一中堅

退役好耐啦

而家香港隊長係黃洋

我地朗迷強烈反對！

可以收返埋

朗都係好隊長，尤其一拍埋無領導才能又霸左馬斯同比基個隊長黎做既矮仔隔離

點解我朗唔夠個矮仔好波得黎仲要俾人由一粒炒到上五粒

推，華拉尼又一次說明拉莫斯重要性

拉膠啲領袖氣質真係好關鍵

連續三年歐聯次回合一無拉隊就收曬皮咁，尤其後方，對祖失3粒、對ajax失4粒，對鏝連華拉尼都變炸彈

緊要關頭唔可以挺身而出幫球隊

穩定軍心